[情緒問題]路難行，但有好多人一齊行緊

共勉之

推

最終目標：完全撤回送中惡法。釋放義士。

暫你老母緩呀！！！

呢場仗我地仲未打贏就已經有巴打以死相諫，唔好掉以輕心。

星期日出去遊行。 星期一出去集會。

你仲可以唔出黎？

推
大家仲有一班手足

岩啊

再難行我哋一齊行落去

呢個星期每日返到屋企剩係攤係疏化mon住新聞 FB 連登, 內心既情緒不能舒發, 仇恨住果班企係權力方既人幾時得到懲罰, 幾時會受到清算

堅強
仲未睇班黑警同林鄭落地獄

依家唔係哭喪的時候
要做實事
先對得住佢
大把人支持你

Pish

自從12號到依家每日都冇食慾，心情好差，每日都失眠，好嬲點解自己力量咁差，依家喊到乜咁。

睇完單新聞，個心那住那住得好緊要

放低先，休息一下，
香港好重要，
但你自己都好重要，
香港仲等緊你！

大家撐住

唔好比啲衰人長命過我哋

深呼吸 合埋眼 用左手按係心口上面
感受自己掌心嘅溫度

條路有我地一齊陪你地

唉

多謝你

一個都不能少

推 巴絲們唔好亂諗野！ 全香港人同你一齊撐住架！

負面情緒一定要好好處理

推！

我一定唔會比班垃圾好過

我感受到大家起呢刻感到很傷心😢，很憤怒!請大家一起團結起黎。
幫手推一推！以上既方式不妨試下！ 發生呢d事確實會令大家情緒不定，希望俾多d人睇到。

我地要先處理好自己既情緒，先有力氣一齊行更遠既路！

以上既方式係一個符合心理學既輔導技巧，希望先處理佐一d情緒問題先

香港人一個都不能少！

push

推

我自己都唔係好得好多
瞓得唔好
心好痛

幫推 聽日一個都不能少！！！

好心痛 但
香港人一個都不能少！

推
一個都不能少

無錯 我地仲有任務在身
不值得為政府犧牲！

近排句句都爆哂粗

心情好差 冇曬胃口 好嬲好傷心

亂諗野！ 全香港人同你一齊撐住架！

睇到喊

好唔開心
屋企人仲係度講啲涼薄說話
點解我會同啲咁嘅人住埋一齊

雖然開左po但無人睇唯有係咁留言

救自己！救身邊既人！
之後先救香港！
唔好被無力感打敗！
相信自己

路難行 但係香港人一齊行！

呢位烈士可能已經去左天家，係一個好好既地方，果度有自由同快樂，佢都唔想大家咁傷心，各位連登仔女，共勉之。
利申:小社工

形容得好到肉 推

不過有時候要識比情緒釋放先係良策，休息先可以走更長嘅路大家都辛苦喇

好辛苦 個人透唔到氣

唔好再有人死，留有用之軀抗爭

頂住！救自己！救身邊既人！
之後先救香港！

推快d呀 唔該 越黎越多po話想自殺

Push

真‧香港人
你條命好矜貴㗎！
少咗你一個，我哋冇咗一個戰友！
唔要比嗰啲每日150，普教中取代我哋
我哋就必須活盡生命每一刻！
我哋一定笑到最後！
加油！

呢幾張圖我睇親都爆喊

我想分享一下
呢排唯一我睇完會覺得舒服啲嘅 係貓
大家覺得辛苦想放鬆下自己 試下搵貓睇下

聽日 如果大家唔介意 可以互相攬下身邊嘅人

推 真係唔想再見到人出事

多謝你，身邊不少人都係咁，send左個post比佢地，希望心情可以好返啲。

依幾日不停諗
當連死都唔怕
仲有咩好驚
只係希望可以為香港出最後一分力
咁樣我就可以安詳離開

推！！！

先好好休息
安靜落黎
抖夠精神
我地一齊再出發

我睇到d 資訊睇到好想嘔
好眼訓但唔敢訓
好驚發惡夢
但我明天仲要出去
我好辛苦

化悲憤為力量

共勉之
為咗唔俾佢白白犧牲
一定要成功

推 連登需要正能量

有一樣既諗法